{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006098",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051686",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 솔스테이풀빌라&료칸(23년 5월 신축,애완동반 숙소문의)"
    },
    "text": "ソルステイプルビラ&旅館は8つの客室で構成されています。 そのうち5つの客室は四季折々の温水プールを備えたオーシャンビューで、3つの客室はローカル旅館に編成されています。 この宿は最高の施設とホテル式寝具類が揃っていて、最近2023年4月にオープンしたところです。 松亭駅は最寄りの地下鉄駅にアクセスできます。 宿泊客は22時以降にチェックインする場合、予めペンションまでご連絡ください。 さらにプールはぬるま湯で維持されており、これを利用するには5万ウォンの追加費用が発生します。 訪問者は、オーナーのおじさんの優しさと細心さのおかげで、快適な宿泊を楽しんでいます。 この宿はホテルよりもっと良い条件を提供し、プールや清潔度など全般的な満足度が高いと知られています。 アメニティもご用意しており、プールにはお湯とぬるま湯のオプションがございます。 ぬるま湯は6月から8月まで利用可能で、追加費用が5万ウォンです。 お湯は9月から5月まで利用可能で、追加料金として7万ウォンが発生します。 ルーフトップには檜風呂もあり、ペットと一緒にご利用いただけます。 その他の施設としては、基本的な調味料、常備薬、駐車可能なスペースとパーティー可能なスペースが含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何部屋ありますか？",
            "answer": "この宿は8つの客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "どの客室がオーシャンビューで温水プールを備えていますか？",
            "answer": "5つの客室がオーシャンビューで温水プールを備えています。"
        },
        {
            "question": "どの客室がローカル旅館に編成されていますか？",
            "answer": "3つの客室がローカル旅館に編成されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の施設や寝具などはどのようなものですか？",
            "answer": "この宿は最高の施設とホテル式寝具類が揃っています。"
        },
        {
            "question": "この宿はいつオープンしましたか？",
            "answer": "この宿は最近2023年4月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は松亭駅です。"
        },
        {
            "question": "22時以降にチェックインする場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "22時以降にチェックインする場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "プールを利用するには追加費用がかかりますか？",
            "answer": "プールを利用するには5万ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような評判がありますか？",
            "answer": "この宿はホテルよりもっと良い条件を提供し、プールや清潔度など全般的な満足度が高いと知られています。"
        },
        {
            "question": "どのアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "アメニティとしては、基本的な調味料、常備薬、駐車可能なスペースとパーティー可能なスペースが提供されています。"
        },
        {
            "question": "プールにはぬるま湯とお湯のオプションがありますか？",
            "answer": "プールにはお湯とぬるま湯のオプションがございます。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の利用期間と追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ぬるま湯は6月から8月まで利用可能で、追加料金として5万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "お湯の利用期間と追加料金はいくらですか？",
            "answer": "お湯は9月から5月まで利用可能で、追加料金として7万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ルーフトップには檜風呂があり、ペットと一緒にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "オーナーのおじさんはどのような人ですか？",
            "answer": "オーナーのおじさんは優しさと細心さで知られており、訪問者は彼のおかげで快適な宿泊を楽しんでいます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 577
    }
}